Q)hi
A)hi
Q)what is your name
A)i am dumbu
Q)how are you
A)i am fine how are you too
Q)ya fine
A)good
Q)i am fine
A)good
Q)ya i am so fine
A)good
Q)nice to meet you
A)nice to meet you to
Q)where are you from
A)there is no any city but i am developed from java.
Q)which city are you from
A)there is no any city but i am developed from java.